其實啲執紙皮啊婆都幾勁 霸到咁多固定地盤執

背後都唔知有咩勢力G持

中聯辦

那 巴打你講嫁咋 我咩都唔知

以前執紙皮窮人為主
而家通常係無野做
但其實都唔錯，起碼環保d

真 早排話唔收紙皮 周街都係 無人清

你係咪我樓下嗰啊婆？

係

好勁 平時睇唔出

我跟習近平，你咬我食呀